而家生女好撚危險

屌，連做義工派飯都驚比龍緯汶咸濕

香港比印度好少少